[升級行動討論區］討論下次勇武如何升級

1. 有鬼/有狗冼低情況
一齊圍佢 用索帶綁起佢 喺額頭用Marker寫黑警
跟手搵野扑爆佢個菠蘿蓋
等佢醫返都行唔到路

2. 增加遠攻種類
蟲、大量魔法彈、內臟廢物、雞蛋、廚餘

3. 喺路障附近淋啲會冼既液體
倒啲點得著既油、洗潔精
冼到佢地仆街
向後撤個陣仲可以點完火先走

以下開放討論
黑警死全家
冇一個抵可憐

推 一齊討論

推